麻友友性感聖誕裝扮惹網友熱議

據日本通網站報導，AKB48兼NGT48的柏木由紀公開了AKB48渡邊麻友的聖誕裝照片，引發熱議。柏木於2日在自己的推特上寫道：「麻友友聖誕老人」，並公布了身著聖誕服的渡邊的照片。

對此，網友發起了熱評：「等待麻友友聖誕老人」「也期待有機磷（柏木由紀暱稱）聖誕老人。」等。另外，渡邊也在自己的推特上回應道：「麻友友的攝影師，有機磷。」

g

哇，好靚既女孩子牙

我戀愛了

過份

+1

痴線

屌你老母留名

G

原本仲想入黎post火雞tim

舊相喎ching

係雞係公廁

Yes